其實有無人可以幫沙加平反下

呢個球員踢得幾好都洗唔到底。。。
跑動 傳球 企位 球商 節奏控制都係英超防中黎講算係好高
其實做左好多唔顯眼工作 佢同費蘭尼既遭遇都好似

利申曼

佢其實真係有潛質可以再進步 唔只踢到咁既水平
佢傳波 長短傳都準 防守企位都進步左 同埋身體質素都唔錯 幾撞得下

只不過係速度唔夠 coverage 唔夠 同埋心理質素都幾差下 成日見佢傳失一兩球後 就會瘋狂犯錯

其實佢同wilshere拍好過同ramsey拍 因為牛奶仔幫波比ramsey多 ramsey成日一支箭狗衝上去前插 搞到xhaka好難搵人交

成日眼神防守 點平反啊

Hold波同防中企位已經唔合格

Ramsey既走動幫波太亂太差 雖然勤力 但現唔到好既位置幫助佢 韋太子聰明好多 好識配合 仲要可以帶翻生個波 韋打短，組織 沙加控節奏同轉邊 係好好既組合

佢企位 遮線其實好好 尤其對車呢場 只係阿仙奴高壓打法一比人反擊就佢係第一道防線 失波就未必佢一個人責任

簡單d講即係唔岩隊波嘅戰術

長傳，分波，遠射，一流
唔係防中料，反而有點像後期的屎高屍
死老野弱智唔識用
牛奶拍佢好少少
男屍成日走左上前鋒位
後衛要運波上去得佢一個選擇
波到佢腳，隔離隻中場彈左上前鋒位
搵個人同佢做one two帶鬆個波都冇

我會屌男屍多過屌佢囉

利申：阿狗

意識差，成日會分心
企位進步中，不過要踢一流球隊嘅防中位仲有一段距離
落腳非常柒，得個狠字成日foul

佢既類型比較似Toni kroos 但佢隔離有Casemiro ，沙加拍個個大多唔係防中

btw，拿卡錫迪做乜9

Foul就一半半啦 一半係柒 一半其實非常聰明 阻止人地反擊

其實佢係腳風唔順 但係呢場波做左好多配合同射門 有幾腳幾乎入球 但係古圖奧斯救得好好

唔係唔好 不過唔係好適合呢個位置囉

有時候真係唔係針住雲加 但係雲加心目中係無防中呢個位置 唔洗汁漏 但後衛單對單又唔係超班

如果唔放佢防中 咁踢咩位？box to box又跑唔到咁多 攻中又冇帶波上前
其實雲加將佢定位係類似早幾年既arteta 放係防中控制節奏 放下長波 中堅傳波既第一點

最接近神既男人 十二座入面算勁

唔係阿迷 但係有球係中圈控甩俾車打反擊真心嬲左

心諗邊有防中咁大意同波底差

Holding midfield但唔係得佢一個做防務

佢係有時候有啲腦筋錯誤

係 利申雙子座

2wob

果然係唔係阿迷

佢成個聖誕快車都打正選，埃及仔 高基連好似死曬咁，我覺得可以接受啦

輸比我黑lin有乜感覺

點撚樣聰明，成日係d 非危險地方食牌
佢根本係一個中場中，CMF
唔係一個DMF

老實講佢比上不足比下有餘
但吹到好勁就過份左

邊有輸

佢d技能組合真係錯晒
隔離個個好難夾

迷沙 = 識波

係 老野痴鳩線
輪換都唔換下

爺爺既防中要萬能
又要守到又要組織進攻又要hold到波

沙加弱點比全世界睇穿左啦

人地一迫佢就散

有無後悔唔要kante要xhaka

難鬼夾咩
擺件掃得既係隔離專心幫佢守
佢做番後上分下波個D咪得囉
係爺爺咁擺佢個位同玩鳩佢真係冇分別

咁樣中場中兩個都唔識帶生個波
好快又踢死前面4個

過咗十年已經無人記得沙比阿朗素
呢類球員做唔做到嘢就係睇同佢拍檔嘅兩個中場質素
阿妓中場得堆垃圾仲要打三後衛排少個中場就慳返啖氣啦
點可能打得好

差2班

沙比勁撚過殺卡十倍啦

呢樣真
但擺利記沙比落依隊阿度一樣要食屎

我先唔撚信，淨係講防守同個腦，沙比都贏殺卡十班啦。

皇馬果時一旦中場俾巴塞OVERRUN 沙比咪又係成場ON99做唔到乜嘢

果隊巴塞搞到個個都成個on9仔咁嫁啦

呢個係真買左埃及仔又唔用 高基連前排有態都唔用

佢唔差 但佢要有個人去佢後面幫佢搶波 如果要佢做一個防中就一仆街都唔掂

三後衛唔係錯誤 以阿仙奴現有配套 打3後衛係一個好既決定 但現今足球太多隊打防守反擊 主攻球隊一定需要一個可以做到被反擊時拖延對手既防中 而沙加唔係呢類型 但佢好相似布斯基斯同係巴塞既定位 但係就無巴塞咁強配套 因為巴塞有拉傑迪 小白 美斯呢啲高球商球員配合控制節奏 所以始終好難比較

我唔會攞kante同xhaka比較 係唔同類型球員

以沙比為例 佢係拜時有維度 係皇時有基迪拉 其實將所有失球責任放大係殺卡到真係太唔公平 成隊波都有責任

影帝護球控球盤球好好多

沙比防守本身都好好兼有d陰濕,截到攻勢而且少紅牌
長短傳都會好xhaka唔少

如果雲加有沙比,佢唔洗咁愁
但我認同雲加唔識用Xhaka,無理由要佢做咁多防守,而且前面有條友例牌唔走

沙比防守返嚟補位幾準下

馬斯同謝拉特...
去邊度搵呀
搵到都無錢買啦

講咁耐 我真係好掛住桑治

但你諗下song屌左幾多年先打到1，2季好波，然後就話要去巴菜

但係佢真係打得好好，場場長傳比RVP窩利入波，直線放得靚，夠硬淨，我覺得阿仙奴需要佢

的確高一班 但我指既係類型相似

佢腳下功夫仲要好 身體質素一流

仲有其實阿仙奴係防線放到好前 一定有好多身後位比人打 沙加做左好多拖延同遮線 減少左好多反擊已經。。。

但有時沙加防守個時直頭收步

其實要平反好簡單
你說得掂雲爺爺擺兩個正統防中逗住佢後面就得
咁你自然就唔會見到佢轉身慢同係中圈前自爆

佢係沙比 卻奥斯type既deep lying play maker
不過只係同類 依家既佢差同上面兩個好撚多班
但點都唔可以怪哂佢 雲加根本唔識教佢
淨係上面兩個有基迪拉 維度爾 卡斯米路係身邊做dirty work已經差好遠

呢類球員其實我覺得佢地個防務工作首要係delay對面反擊 遮線同technical foul多過真係落腳去 但xhaka就成日忽上腦一野掃落去同沙比個啲陰陰濕濕拉下衫完全唔同

同埋xhaka 最大個問題係cool唔到波 俾人一迫就甩好似當個波炸彈咁傳出去 睇得多阿狗就明一受壓就面對面都交失 呢一點係佢打呢個位最大既問題你點會成日見到沙比卻奥斯會俾人迫甩

又印象球迷 失唔少位啦

最中肯呢個

咁當然同kroos alonso有距離 我又唔係吹奏佢 但呢兩個月佢不停進步緊已經 各方面都有所提升 但都比人屌到花蟹咁 好多方面係可以改進 提升 但個個講到佢一無事處咁就好睇唔過眼

Xhaka幾時打過拜仁 幕信加柏呀嘛

Sor 自膠 睇錯

佢今季落腳準咗好多，依然有人話唔識剷
啲人係睇印象，唔好expect太多

佢長傳都係一線尾二線頭啦,牛奶仔長傳比佢高半班到一班咁上下啦。佢都係專心分邊算鳩數啦

成日話咩長傳
長傳準有鬼用咩，好多球員都長傳準
睇中場勁唔勁係睇佢腳長傳有無用

沙加防守意識唔高，有時包中堅位會企到錯撚唒
又唔夠冷靜
除左兇狠同大隻之外防守能力真係好差
除左有一腳靚遠射之外真係唔多夠班做豪門正選防中

佢現下位打下中場中可能仲岩佢style

number don't lie

有d似kroos比人夾硬改做防中嗰陣

佢打防中岩架啦，冇咁多人迫佢
（但都係成日失波）
佢打上半格拎撚到波咩，人地一搶佢就失波啦

仲有佢啲長傳有分析過其實冇撚用，為交而交
而且唔撚識放直線又冇突破
打後衛啦佢老母

唔係/踢唔到攔截防中做攔截防中既野
平條毛咩